## Единый отчет по работе приложения
Для этого наладим автоматическую отправку аналитической сводки в телеграм каждое утро

### План автоматизации:
1. Создадим своего телеграм-бота с помощью @botfather
2. Получим chat_id
3. Напишием скрипт для сборки отчета
4. Отобразим в отчете следующие ключевые метрики:
    - Количество активных пользователей
    - Просмотры
    - Лайки
    - Количество отправленных сообщений
5. Автоматизируем отправку отчета с помощью GitLab CI/CD
